咪撚再幫 林作、鍾培生 兩條藍黑小丑出名

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

咪回樓主呢條五毛狗

樓上

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

哇！原來樓主咁撚賤？
我起一起底 原來條撚樣仲反美國旗

熱狗

屌你老母奧化西，今集泰食堂冇咗KARY變撚咗鄭撚滿。。。

尊錦滿被捕瘋狂慶祝區

覺唔覺到今時今日仲反緊熱血公民鄭錦滿(滿哥)班撚樣應該死全家(Si Quan Jia)？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

條撚樣反美大將軍

有咩問題？

岀面啲小學雞話林作黃

冇撚腦

會員大雞樂一call即到

—-

仲有會員你點知的，仲快過大雞樂

—-

你拎2018年黎講唔比人地同你條傻西一樣誤判？
人地幫咗好多理大手足 你條撚樣就搞分化

你仲未答到風清佢係唔係五毛PR呀傻西

風師兄幫梁天琦助選嗰陣你出世未呀小朋友

會員你點知的，冇開po一段時間後，性情大變，俾返戶口人啦

其實絕對有機會係搵佢兩個出黎分散焦點
仲要揀9月比賽 如果唔delay 就係立法會選舉

佢地兩個仲要係會有得益
一個趁機宣傳培心賠身
一個趁機sell 保險

100萬做到又記者會 咁多post
全部冷處理啦

一陣人地又話開心下都唔得，使唔使日日提47人，俾你揸莊會惡過共產黨... 下刪一萬字

一來分散47人事件嘅注意力
二來所有黃嘅年青kol 拉哂
哩兩件蛋散+万刀甲出嚟zip 位

賭乜都得
兩條契弟日後一定spin現實/拜金/機會主義論述嚟幫手洗年青一代
Eg分黃藍、搞政治係蠢、幼稚
不如埋堆專心揾錢好過etc
即係年青年版荷蘭叻

幾時反埋試當真？佢地係你最憎嘅熱狗黎

樓主幫呢條藍黑小丑出名

唔使spin啦
嗰陣係講緊話佢膠化運動
冇人知道佢後來會做乜

手足去現場正式公審lunch gor

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

兩條藍到黑

又想借機上位

cc台軍事

會員編號：#74218
會員註冊日期：2017/1/9
入 LIST 原因：狗眼看人低，近日在 FACEBOOK 又以個人帳號出言侮辱罷工醫護「雞性難移」。

上述資料更新日期：2020/12/13
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

唔係喎 你上面推測到哂林作同鍾培生會做咩喎
依家柒撚咗又冇人知道佢後來會做乜？你嗰陣唔識預測？

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

緬甸政變示威中頭部中鎗少女入院10日後不治
成首名犧牲者！

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你老母生你出嚟都唔知你咁戇鳩啦

想問吓有幾成功

手足去現場正式公審lunch gor

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔夠人講就講老母 NMSL啲fd？

喂阿哥你語障+0邏輯啊
話你戇鳩俾面咗啦

我認為一個人個日出街睇報紙冇問題
然後佢聽日出去殺人放火
就等於’預測錯誤‘？

你仲戇鳩過我咁你咪負邏輯

依家明顯係你唔夠人講啦

嗰陣班人出去屌佢係屌佢膠化場運動呀 有人屌佢出街睇報紙咩？
醒下啦懵撚 成撚日懶醒咁

話佢膠化場運動咪就係因為睇報紙
佢出去除咗睇報紙仲有做乜
你係咪文盲

佢出去除咗睇報紙仲有做乜
你係真心定點 你係咪未見過佢真人
佢搞到工程巴家屬送唔到車呀屌你老母

又係你大雞樂

多謝你打氣 我會加油

嗰個post冇講哩樣
記憶中嗰陣都未發生

佢私德等其他嘢有問題係應該屌
但同佢出去睇報紙冇關係

嗰陣未發生哩樣
做哩樣梗係仆街

你老母就未發生 工程巴單野係9月 上面手足屌佢單野係10月
同埋人地出去唔係屌佢睇報紙呀

你訓撚醒未

人會變嘅 或許有一日我都會去奶共

咁咪屌佢
但我意見係冇必要佢睇報紙時屌
幫狗清場

唔現場屌佢幾時屌？又好似你班時事台手足咁網上屌？

條傻尻連屈毛都屈唔到

咁可以佢走時屌，要佢交待
Btw你網上屌同現場屌事實上又有乜分別
佢會少忽肉

Btw都過撚晒氣

同你哋一樣 五十步笑百步

你知唔知佢睇幾撚耐？所以要係現場等到佢睇撚完先屌？你搞撚笑？
返工嗰班要等佢睇到過撚哂lunch時間先屌得佢？

仲有屌佢單野係發生係工程巴單野之後幾日 嗰陣好多人都好撚嬲
但你就話返屌佢班人不撚知所謂

你自己就真係不撚知所謂啦

等佢走嗰時先屌
話你戇鳩真係俾面咗啦

其實關中聯辦乜事呀？特首辦反而無影 係咪想奪權呀？

嗰個post入面成段講話都係話佢獨裁、淨係識睇報紙bla bla bla
冇講過工程巴

嗰個post 最多正皮回覆答到你

‘老老實實
有無人見過藍絲咁樣公審自己友
你唔妥佢嘅話, 咪唔好理佢, 由佢自己嘅新聞價值慢慢decay
咁樣去搞佢咪盞柒’

樓豬都喺度幫佢哋出緊名

至少將兩個係藍嘅證據傳開去

收皮啦大雞樂 咁撚出名五毛狗係到扮

同班五毛 pr討論真係哂時間
駛鬼打咁大段字咩
慳番啲手力好過

我出名深黃 老鳳認證咗我係手足

有無熱狗咁黃？

熱狗紅 你條撚樣咪撚幫熱狗洗白啦

其實真心唔明有咩咁好睇

係啦 嗰陣佢已經做咗幾撚多賤野 你乜都唔知
跟手就話返屌佢嗰班不知所謂 最撚醒係你

我冇反對任何人批評佢
我係反對有人抗爭時掉轉槍頭幫狗清場

從來無理過，係班人帶風向炒作，完全唔覺得任何一個幾叻幾神或者件事好睇好笑

我估你一定唔會係五毛 因為你太聰明了

我日日都幫黑警洗白架

呢張佳sir幾型

反你老母對咩
你係屋企開post 9up當自己抗爭

會員你點知的，俾返戶口人啦

呢張型啲 朗才女貌

點睇呢張？

Push

push

2018我屌你老母啦

All on9 包括連登仔

你死了。大雞樂出名好撚小器，邊個屌佢都一定追擊翻你3日3夜

呢舖agger喎
記者會之前個個話兩個小丑做on9野搏出位
當笑話算
佢地講埋晒啲白痴trash talk之後 就引到個個take side
咩林作轉數高 暗黃都講得出
唔畀佢地私底下傾好邊個做下把？
打拳不嬲大把扮激炒氣氛炒新聞啦
Take side果班應該去驗下智商

係囉 BLOCK左你好耐

push,兩條友好煩

跟本有人故意抄作
兩條友想出名再順水推舟

中国網軍大量出沒警告（2）

推

個戶口唔通係你條P牌狗既咩

唉 樓主五毛黎 拉

有邊句講錯？唔岩聽就五毛

好彩你老母死左 唔係發現你生到咁弱智同lunch gor一擔擔咁會鏈死你

p牌狗吠極都推唔到架啦

手足

認得你條五毛狗啦

支持樓主論點 我都覺得d人係咁出post論呢兩條腸粉真係好煩 我覺得係有人俾左錢叫軍咁做

個post咁多分化撚

咪就係, 兩條傻閪玩賓周咁撚樣, 我不如玩人中龍風化島刷錢

Block 好耐

啱呀，兩條弱智撚屌

你。

仲有唔好舉美國旗。

你入咗世柒五毛list，你係五毛。

佢原來係偽黃5毛賤種

佢正撚樣嚟，又割蓆又撐David又叫人唔好舉美國旗。

甩撚咗P未呀柒頭賤種P牌仔。

賠生畀錢做marketing
連登仔幫手宣傳

佢條柒頭P牌狗分分鐘仲讀緊小學。

721後，我無著過白色衫出街

條友721果日著完白衫打人淆到唔敢再著

樓主開批鬥po係咩意思？

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

諗起fb msg林作位男fan屎

P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

樓主五毛啦

你咪自我介紹緊比大家識

接受現實

Who cares
你咪繼續拎正評打飛機

又係你隻ON9連登風紀 咁多風紀入面你都最撚ON9

張竹君死老公唔俾屌 美國旗唔俾舉 LUNCH哥條藍絲又要撐
柒咁多次仲可以串柒柒咁突個龜頭出黎扮大袋

lm

係咪又贏咗無分加 輸咗死全家

你係咪好想追隨我啫，我怕醜㗎

崇拜我嘅五毛，過去幫手推下po 啦

原來呢間火鍋店個老闆係福建幫兼政協常委！

拉 呢個廢post阻住47人post上熱門

你25神公子哥？

會員課金俾女的傻仔，幾時課金俾我呀

立場新聞點阻你呢又？

垃場出文話食緬甸嘢當撐緬甸條友係ig story 死雞話垃場del post係自我審查

垃場食緬甸人饅食到盆滿砵滿你訓撚左呀？拉

駁唔到就放低個icon就算？

駁唔到呀？

垃場食人饅當睇唔到？

定係話緊我知你訓緊 未撚訓醒呀？

你勁柒。

你真係好撚柒威。

出個icon要用5個reply追擊，你地真係好驚

驚乜撚野呀 日撚日喺ff

你條柒頭肯出嚟隻揪未？

一早就要扑柒通街都係處啦 手足算扑得遲

你咪繼撚續喺到ff 一味淨係覺得自己個套啱撚曬 同你睇法唔撚同就五毛pr同個肥鳩柒頭Cyrus Wong 黃家亮一撚樣

拉翻

撚樣處你敢去絲打啲post留言打你果段垃圾未？
有仔女又未諗定移唔移民嘅入一入嚟

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

手足就比人告 你就話唔係gphone級數唔難走，人哋隨時比人告要坐十年呀 仆街 賤到你，仲要咁理直氣壯
衰暴動要坐十年嘅港女是沒有人要的

人哋依家就無事啦 你可以入去打你段垃圾文安慰絲打 佢唔係gphone 級數 要走無難度啦 垃圾廢人
[放負撚]容許我係到放一下負

白卡仔當黃絲係狗咁撚 通街都係處又中

你都唔差 老母死咗都拎啲骨灰出嚟貢獻手足 幾時自貼？

難分真與假

btw

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：常四處引戰，挑撥離間。

上述資料更新日期：2021/2/28 22:24
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你0個正評，咁你幾時接受現實？

你老母骨灰都拎埋出嚟啦 仲有得假咩？

咪接受咗

一堆五毛係度扯貓尾, 扮野

原來真係無圖講乜都得

得罪講句，你注意力都幾低下

又準備炒車

係 你柒咗 仲好撚柒

兩件都藍黑好難炒

你冇人入數紙都話人五毛啦

仲要死撐 柒到你

唔夠你柒駁唔到我點應你
覆咗咁多次都扮睇唔到跟住又貼返張舊圖出嚟

呢間黃店個死因都唔關資料送唔送中事
係都要衝出嚟柒嘅

1. 無話人知邊啲係淘寶貨
2. 偷偷哋幫藍酒店宣傳
3. 回應內容轉移視線無正面回應淘寶貨一事

如果佢係因為呢幾點而死，
借問聲關人蛋治
到時真係佢死佢事啦
con 咩 dom 啫

你係咪想撐黃店用淘寶，
仲要間黃店淘完知情不報畀人踢爆至扮哂嘢博同情

通處開po好難講

我邊有話人五毛

唔夠人講拎埋老母骨灰出嚟講 點計都你柒啲
唔知搬老母骨灰出嚟講又係個金字塔第幾層呢？

tony 哥原來得咁多料
嚟嚟去去都係亂咁屌鳩人當駁咗

真心難求
你初初認真覆我當你搞笑想搞氣氛
到而家仲咁真心就柒咖啦

屌 冇啦啦認做我契弟做咩？

tony 哥仲有冇貨派
無就死開 thx

痴線 你真係好撚fun
成個氣氛尷尬到

想益下你尊重下你都畀說話我聽
難服侍到呢

你咁fun 等緊你搞

我唔收on9㗎 姐係你

頂你唔順
叫你靚仔唔通你真係靚仔咩
柒到

咁送多張比你囉
講真又真係幾fun

但你真係on9

你咁真心有得你鳩下鳩下都夠搞笑

叫你 tony 哥 = 想做你契弟
用狗 icon = 狗

原來真係有人會覺得叫佢靚仔係真係讚緊佢

你又真心又戇鳩添

又無貨派嗱？

tony 係咪開始搵緊新圖反擊
巧京京

又唔用Tony哥嗱?
你睇你認真到
你真係好撚fun

叫一次之後就要 keep 住叫
係咪駁唔到搵唔到新圖要攞呢啲嘢嚟講
你睇你幾肉酸

tony：上次明明有叫我靚仔，今次做乜唔叫

搵一次之後就要 keep 住搵
係咪駁唔到搵唔到嘢講要攞呢啲嘢嚟講
你睇你幾肉酸

下
咁你唔搵新圖仲可以點駁鳩我啫
想投降搵下台階咪早講
實尊重你嘅
呀 tony 「哥」

痴線 人叫你講就真係講 成隻狗咁咁聽話
你真係好撚fun

有糧出的，當然扯到盡啦

睇唔明「」？
真心到以為我真係同你稱兄道弟
瞓醒未

有啲無糧出嘅但明顯好有表演慾想做小丑博人一笑
譬如上面隻 tony

樓主真係賤種狗黎

上面有條五毛好在意正負評數
佢同事比人負評唔知會唔會爆血管

搖身一邊做藍絲
樓豬繼續同佢做手足

畀人撚兩撚就話要隻揪，出到嚟又唔見人。

接受現實啦廢物 咁care d垃圾比正評你

你個腦就真係power off

現實肯定係垃圾黎
廢物冷氣軍師

佢頭先咁柒, 唔知係咪深潛咗

想問吓EDO點樣喺江戶幫香港再出發？

驚你條撚樣睇唔到, 你敢去絲打啲post留言打你果段垃圾未？
有仔女又未諗定移唔移民嘅入一入嚟

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

手足就比人告 你就話唔係gphone級數唔難走，人哋隨時比人告要坐十年呀 仆街 賤到你，仲要咁理直氣壯
衰暴動要坐十年嘅港女是沒有人要的

人哋依家就無事啦 你可以入去打你段垃圾文安慰絲打 佢唔係gphone 級數 要走無難度啦 垃圾廢人
[放負撚]容許我係到放一下負

條廢物除左似個bot咁搵d圖同copy template出黎都無咩其他駁到

樓豬：

公海上寫嘅野有乜話敢唔敢
你覺得有位入嘅貼我嘅說話一億次冇人阻到你
但我做乜撚要為咗你去寫哩樣嗰樣

我相信嗰位女義士同絕大部份前線
唔係去到gphone 級數
應該唔會話出唔到境
希望振作

我真係唔知有乜問題令你以為執到寶
分化抺黑唔係咁做㗎
你未夠班

我無數次呼籲捐612捐物資等又點計

淆到你, 你覺得自己冇講錯咪成段打返過去囉 垃圾廢人

btw無數次呼籲捐612捐物資

我依家覺得你心中有鬼
你覺得冇嘅就自貼10000次金剛經心經啦

唔敢就正垃圾廢人

有晒圖為證 都叫抺黑你!!?